Expeditors 好唔好做？

Fg 搵左兩個工了
Apply 左呢份
有無過來人可以勸下世

揀錯台

Forwarder.... 本身讀咩先？
要預左做forwarder 係辛苦同chur

咩post

本身marketing
Apply 左 Specialist
好似範範都要掂下
人工 工時如何

Specialist

似shipping 跟單
有無JD
但應該同marketing 完全無關
你自己想唔想做operation 定想做返marketing

無指定一行話特別想做
人工 工時ok meet 到佢requirements就可以
JD 係指咩呀？

住好遠 屯門 車費 番工時間都唔少野
姐係頭三個月得12k 仲要係咁ot

唔係掛 多屎到你要走

係未朝朝都要德福行過去

唔會咁好死變左唔洗ot 啦
Btw 多謝你嘅分享

樓豬最尾有冇入去做？

我近排都in左呢間

佢比咩offer 你
我住太遠啦 reject 左

我宜家呢份就係啦
可能仲係trainning 緊
無乜野做
但放遲三個字